香港是我家

支那人滾出香港
試想像一下 只有英文同廣東話嘅香港
係幾咁溫馨幾咁熱鬧 減少歧視
出到街唔使心裏面喺度估估下 (呢個係咪大陸人來)
亦會犯罪率下降(暴力 性騷擾 環境污染(周街屙屎尿) )
搭地鐵又唔使咁迫
樓價又唔會咁高
周街都少咗好多人 成個環境輕鬆左好多
唔會再有水貨客
亦能減少香港人與大陸人結婚>生大陸仔
生活節奏立即可以輕鬆啲亦都減慢啲
即使經濟可能會衰退 , 但都係值得換返來

不服來辯

善用起底功能

草你🐴

on9周圍扮假膠以為自己好幽默

垃圾